JB係咪冇出過碟？

Hong Kong rapper JB出左首fuckthepopo之前被大陸人勁插，除左買佢d歌同click佢D歌賺下hitrate外，有冇其他途徑可以實際以金錢支持佢呢？
一個咁支持香港又真心勁既rapper，好想用自己方式支持佢!! 求分享!!

入得黎就聽多次fuckthepopo

點解咁撚肥

估你唔到kkbox竟然有JB playlist

佢前排係廿四味24/7 個show到有提過準備緊album

未出 佢出show會去支持下
利申麻麻地jb

希望佢快d出

24個印尼佬好似無乜就呢件事表態 間板鋪仲要叫852

852 85罷過工冇記錯嘅話

咁Lmf 個垃圾KB呢？

JB d flow始終爭d

睇24-7TALK
唔知林敏驄定杜汶澤定黃秋生果集
佢地有D有返大陸打碟搵錢

唔敢亂出聲喇

JB有冇IG？

jiggie_boy